外國人睇葉問會覺得點

英文叫ip man
會唔會以為係葉俠

同你睇印度超人一樣，一打百

以為係黑客

屌

葉問=ip man
羅網=internet

真正嘅ip俠

我諗佢地覺得OK 見到都只係笑個名

同香港人睇力架俠一樣

其實鬼佬係buy 香港動作片
特別係黑鬼
佢地係好buy 李小龍 成龍
葉問係鬼佬界都算出名
當然係有留意開果班先會知
始終唔係大路
但你求其執條鬼佬比佢睇套戲
佢地都會buy
佢地冇呢種動作拍攝技巧手法
港產動作片係堅勁

李小龍、成龍、洪金寶、甄子丹，加多個李連杰，都已經好多真係有留意開港產動作片嗰班鬼佬識

以前就冇，依家學曬啦
港產片俾中共一招cepa 收左皮，要高成本大製作一定要同支那人合拍